
                      Una de las peores películas que he visto en toda mi vida.
Lo único bueno, es el protagonista que te alegra la vista; 
es una pena salir con esta sensación del cine...
        
            